去甲子園就能結婚嗎!?

我上年去完甲子園就同咗新垣結衣結婚

負皮

負咗

xx

xxxx

我

果時既masami 真係好正

而家都好正

嗱，Donald侵，呢舖我就撐你嘞

長澤

鐘意你唔洗去甲子園都可以結